人中之龍邊隻最伏？

人中之龍最好玩係0就公認，咁最伏又係邊隻？

綜合網上意見，最多人講係3同6？係咪伏到可以skip？

見到而家PS4做緊3,4,5套裝特價，為到大約$120一隻，但見講到3咁伏又唔係好敢買

Absolutely 3
畫面、系統、故事，人物模組

人中3 畫質好差 打鬥好悶 玩左開頭頂唔順
之前個幾集係玩到上癮

7好視乎你個人嘅接受新事物能力同有冇一定嘅支持
我就唔太支持7嘅
一來玩法變咗RPG巳經唔太喜歡但不至於會反感
最反感係組隊時嘅人物出招時係惡搞到似dq ff 咁玩召喚獸
部份舊有角色辛辛苦苦建立嘅形象在7代真係又好似6代臭雞遙咁破滅哂
如果正正經經咁RPG或者可能唔錯
故事又同6代無直接連繫

人中之龍 梗係3 / 6啦

3 玩到唔想玩 直接主線算

不過你都係買合集 已經咁平
3唔岩玩最多咪飛左佢/衝主線

我唸著順著玩，所以一黎就玩左0，暫時未玩其他

其實咁會唔會好大鑊，一黎就玩最好玩，以後玩其他只會失望

FF系列已經係咁，一黎就玩最神既6，驚為天人，之後玩親隻隻都覺得「下？咁咋？」

4 超伏

3 好悶

願聞其詳

0真係最好玩 不過順故事玩囉
唔好玩個d只玩主線算

一定係最伏果隻最伏

3應該無爭議
6衰極都有畫質保證

3直接delete左狹山薰

6個故仔真係世界級地on9
見證由女神成為臭雞
雞筋可以成為final boss玩到一馬哥一棟都無

4同5玩唔玩好3真係好難先涯到爆機

好憎6嗰班友 好撚柒煩

6好差咩？
Side story玩得好開心喎

玩完0，極1.2，再玩3你會崩潰

一定係3故事垃圾，戰鬥d對手成日擋（連街頭d卒仔都會係咁擋）打到炆

6係個劇情睇到嘔血 其他都算唔錯

7最伏 不倫不類

3的戰鬥其實有d心思
唔同敵人要用唔同節奏打
當然其他野都係差

你慘了

等睇俾人中7紅衛兵批鬥

7最好玩

4好正喎

6 有三上
點都唔會最伏

個尾道的秘密煩撚到
不過最on9真係瑤變咗臭雞

仲有d角色全部都係弱智
推翻晒之前咁多集鋪既野
故事又多bugs

3係幾垃圾，但當年玩我都唔會有拍碟既感覺
人中6如果唔係我係psn買，我真心會拍爛隻碟

玩完0玩緊一
頂唔順好多野重用
但想睇劇情，d 打鬥設施乜都19樣咁制

3最伏

因為真係悶

6 畫質好 明星陣容 全語音
新地圖又有廣島
點都唔會係最差啦

故事弱智

個人揀4
劇情on9

死女包畀夜神月搞大咗個肚果集最差，支線又唔夠痴線。

0,1都ok,2就...

0-2同6都有玩,因為中文再加新引擎
3-5只係UP畫質同有中文
但唔玩又好似差咁D了解成個故事咁

6個人黎講覺得唔算差，d小遊戲幾好玩，我覺得個捧球幾好玩

利甲3,4,5冇玩因為冇重製，其他玩齊包括維新木村

細細個就巳經俾黑社會搞到自己身世咁可憐
都應該知道鐘意有黑底嘅人唔會有好結果
跟住一個cutscenes 就咁講咗極少嘢就對夜神月有feel上埋床
事實講俾玩家知做mk仔d女就自動波
一馬唔睇住你就出事
之後成個6就要一馬同你執屎（其實5都有執）

請明星演爛劇本
支線減半，戰鬥系統又cut左好多野

6係連個圖都未整好就出
根本係半成品
劇本最差係3……完全係悶既一集

6係玩隻vf5

又係個幾條友係度批鬥

1啲劇情同0差好遠

桐山兩父女d人物性格設定改曬

6主線唔得，但支線幾好。四驅戰士，Ono，
捕魚都有新意。